有無人覺得連登嘅感情台低質好多

好想屌9哂班狗公 臭西

兩邊都咁低汁咁撚多厹又交配post

廿一世纪难题：毒撚讨论区ｍｋ化

感情台變左交配台 僅此而已 成為左一眾條撚生係個腦入面既然人既聚集地 感情台 只係有名無實

我好鍾意你個名 想講好耐

樓主認同 好似變左5p akzone咁
想睇多啲巴絲內心既真正感情問題

好多垃圾假膠

笑料
感情生活都冇
點講感情問題你聽

又有d道理

好撚多狗公冇人屌
我大大聲屌既時候班傻閪就屌翻我轉頭

好掛住d毒撚po
宜家一堆識女po、狗公po、mk妹po、扮吹水但其實都係識女既po

係男友屋企無意中見到佢wtsapp有個女仔
男友主動問佢做緊咩
兩個好似成日吹水咁
比左啲對話fd睇佢地又覺得只係無聊同異性朋友r水吹
係我諗多左
但而家個腦一無野做就亂諗
又唔可以直接問佢個女仔係邊個
應該點做好

有女就死開d

老東表示認同

我留意左你好耐

呢個咪交配post

唔一定係愛情生活 可以係自身內心問題
例如之前有post話有個心事藏係心好多年
或者情緒問題成日想死
事業上家庭上既煩惱問題
呢啲都好過乜鬼電話配對 星座身高
我諗遲下血型post都出埋 真係好mk搞到